# VRrestaurant

組員分工-王威程-HTC VIVE頭盔遊戲設計 劉家仁-硬體設計 紀棋峰-遊戲設計 賴韋岑-美術圖 劉志賢-3D建模以及場景設計

## 遊戲介紹

透過HTC Vive移動定位器，放置在我們所設計的餐盤上，讓使用者彷彿服務生一般。

需要邊端盤子邊躲避一直砸過來的盤子，還必須保持手上盤子的平衡，使用者所拿的餐盤上有透過水管+沙子來進行配重

讓使用者有身歷其境的感覺。
